【置頂+重開】25/12 香港聖誕節節目

利申借ac
今個聖誕有手足陪
一點各區見

咁趕！？照推

乖

上幾個禮拜已經講緊

推

p牌推唔到都推

一陣見

聚人先
最緊要

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

幫推
------

香港獨立 唯一出路

大家小心
聖誕平安

推！要人

出街呀

推！！

推 晏就見

pish

Push

好早

陣間見

蘭桂坊唔係夜晚去反而下晝去？

推推推

全日賀聖誕

我見到佢係紅字既
所以

日頭去蘭桂坊 屌你老母引人送頭

紅日唔係休息呀 推

——————————
香港獨立 唯一出路

幫推！

推呀!

push

大家幫手 5連推

mErry cHristmas

準備出去

賀佢老母推！

琴晚搞完好攰呀，4點見上啦

置頂

lkf 紅字咩意思
同1pm 去做咩

一陣見

講左n世la

下晝去蘭桂坊舖頭又未開人又少，各位自己諗清楚去唔去。夜晚就人多酒吧食肆又開曬

一齊過最有氣氛既聖誕

推 ！

快啦 夠鐘啦

——————————
香港獨立 唯一出路

1225-26 suck the xmas@mall
1229 香港人抗爭的日與夜@愛丁堡
1230 追悼會@添馬
1231 831太子4個月/除夕夜之路/10-9-光復香港時代革命
0101 民陣大遊行

4點見

經濟攬炒 推！

麻煩睇一睇 安全有效

HXBC員工教大家點樣合癱瘓銀行運作

食埋個飯

今日都有活動呀

推呀

1點定4點

行動post

香港獨立 唯一出路

1225-26 suck the xmas@mall
1229 香港人抗爭的日與夜@愛丁堡
1230 追悼會@添馬
1231 831太子4個月/除夕夜之路/10-9-光復香港時代革命
0101 民陣大遊行

啱 大家自行決定

推！

P

推唔到都照堆

聖誕商場和我sing大合唱

第二、三張圖加多少少文字解釋下會好啲

一點各區變裝大遊行

Tui

tui

香港獨立 唯一出路
_______________
1225-26 suck the xmas@mall
1229 香港人抗爭的日與夜@愛丁堡
1230 追悼會@添馬
1231 831太子4個月/除夕夜之路/10-9-光復香港時代革命
0101 民陣大遊行

快

靚

推爆

留意返channel

一點咁早會唔會無人

ho ho ho
see u later

甴近平

尋晚區區都慶祝到咁夜
1點咁早會唔會未recover

Pish

求下大家聽下我講

唔係行動既唔好bb 帶文具
請盡最大努做好路人呢個角色
真係有手足行動你地都可以保護到佢地走

我地呢幾日目的係迫到商場做唔到生意攬炒唔係屌狗
個商場關個時唔該立即轉場唔好再留低屌狗
更新唔好再打陣地戰

唔被捕又攬炒先係勝利之道

【置頂+重開】25/12 香港聖誕節節目

推！！！

我都同問
紅字咩意思嫁

Qhwsfuu

Push!!

太早啦 港豬未出黎消費

如果下晝至入黑都無人消費 咁可以慳返 因為已經不戰而勝 商家又輸

聖誕冇得抖呀

沙田新城市廣場三㗎豬籠車

go

大大力

Suck
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

推爆佢
和理非活動

up

我要濕平

開波！

聖誕商場和你sing大合唱

gogogo

沙田市中心重狗

香港獨立

推，如果有shop有location 會好d

去

唔覺得呢個聚到人 分咁多區又無宣傳

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

差唔多啦，商場做梗生意啦

今晚見

毒L 聖誕終於可以出街大家一陣見

出緊

大家唔想再見到手足咁樣俾便衣狗虐待就入嚟留言幫手推！

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

開球開球

準備出發

銅鑼灣見
我要大嗌MERRY CHRISTMAS

荷里活道已經有警渣車

兩星期前就有

輕輕一推

一點見

今日係咪一齊去Window Shopping ?

聖誕節有手足陪好暖

推人落樓 我屌你老母 我今晚就出黎

新城市 勁多便衣 單邊黑色入耳耳機

再推

#k

啱啱起身
幫推
日日見，yeah

一點

tttttttttttttttttttttttttt

五大訴求缺一不可光復香港時代革命

pi

推，目標為本

琴晚好攰 啱啱先起身
一陣見

推呀屌

推post

搭緊車

手足唔好呃我

第一張岩岩先見到

有無和你影

幫推

------

香港獨立 唯一出路

尖東已到

ppspspap

POPO strategy today
其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

幫推

照推

出黎呀自由閪

l

推啊

四點和你shop

推，夠人先好行， be water

push.....

一齊嚟

訓左幾耐

張圖唔係最新呀

推推推！

我就到左尖咀
等你地到

大家各自準備

推行動

有人到未

東角道無人嘅

人呢

聖誕和你濫炒

係街見到三五成群都報左警先

一家大細shopping咪非法集結

到tst

請問邊度要人？

要魔警入商場

人手置頂

旺角手足呢 無人嘅

咁早啱啱先起身

灣仔好多狗，利東街囍滙地下街去灣仔mtr封咗，但唔見有人有活動喎

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場。商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈, 琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前。尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤。目的係經濟攬炒。請問留到咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

[black]3/4點先會開始多人，和理非進場先[/black]

推左先

沙田有人未？

琴晚玩到咁夜，大家應該都遲到

我都唔見有人 其實係咪改左去4點和理shop

時間跨度太大唔係個個都會出足咁耐
出得唔夠人好多人就以為冇人會唔出

變裝遊行就咁叫人集合同行, 冇乜細節咁, 又唔跳幾時聚到人, 最後只會變自己慢慢行街
和你SHOP反而易做到
但係真係shop落閘就好閃水
目標達到就要減低被捕風險

琴晚大家玩到咁夜，預左遲到

變陣去第到又得 得左

人形都無，得記者

推 assembly!

大佬唔洗抖咩 唔洗瞓咩

Please understand what Is be what.Hong Kong is not just one place like Sha Tin and amok Kok.How about TKO airport?

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

去商場賀聖誕

[共識已達] 新口號 我哎黑警 你哎賣淫！！！

要人

其實多唔多人出

1300 個個收左皮喎

無人 大家消費緊

食住黄店先

請去shopping嘅手足入一入黎

push終於有
一直搵唔到

搞乜

PUSH

今晚尖沙咀有冇嘢玩

警甴

人呢屌??

聖誕商場和你Sing大合唱

銅鑼灣尖沙咀鳩fing左成兩粒鐘都無人，得狗同記者

時代好多手足嗌啊！！

郭副指揮官在場帶便衣分布各層……

Teoi1

沙田要人

4點鐘 @ 沙田現場「即時討論」

4 dim la

出黎啦

尖東有廣東道架咩
定係尖東+廣東道